其實四個月都未贏 真係政府無恥咋 唔關我地事架

我唔係想打飛機又或者咩，只係我真係好撚灰，仲有想講呢個政府真係好撚無恥，絕對唔關我地唔夠勇武事...

呢四個月，咩形式既示威活動都試過。一開始和平遊行，一百萬人，二百萬人，遊水集會，屌你老母政府有聽過咩，照推照打，「五大訴求」有回應過咩？到今時今日都淨係識出反對通知書，有不反個陣邊有暴力姐，有都係美領個次姐，仲要講緊係你班狗搞鳩我地先既。

到香港人識叫「光復香港，時代革命」、「香港人，反抗」，用勇武既方法去試圖撼動個咁無恥既政權，你老母臭閪，政府咪又淨係識出黎譴責我地用暴力，佢地有做過野咩，不斷縱容班狗打人、開槍。

和平遊行集會、勇武、全港三罷、塞港鐵、塞機場，我地都試過哂，有用咩？搞撚左四個月先換到一句撤回。我地想要既都係基本既權利姐，「自由」、「一國兩制」、「高度自治」、「普選」，「基本法」應承左架，我地應有既權力要我地用唔同既方法去爭取，講得通咩？

到今時今日，美國出黎幫手，你班大陸閪官就不斷出黎指責人地，美國內政關你撚事咩，我真係睇唔撚到咩國家係賤得過你中國，淨係識得係到不斷打壓市民，請網軍、武力清場、坦克車，以前係咁，宜加都係咁。我屌你老母。

你睇下其他國家，智利、厄瓜多爾，人民反政府既時候，政府係會軟化架，姑勿論人地好撚勇武，但講緊我地宜加既勇武好多都係年青人、學生、細到連十二歲既小朋友咋，都要行出黎反對你個閪政府，你都可以無動於衷既，繼續唔撚理，無視市民既聲音，有冇咁撚無恥啊？

成日有人屌勇武，大佬啊，學生黎架咋，我地都想吃喝玩樂架，點撚解要我地出去啊，「暴動」坐十年架屌你老母，「十年」呢個數真係好撚重。為左香港，年青人都願意面對呢個風險，就算做到點，都唔應該屌啦下話，「十年」啊，人生最精彩既「十年」啊，屌？我屌你老母啊！

最後啦，我知呢篇野好長，呢個係我個人既感受，希望你地可以睇得哂啦。其實我已經諗唔到有咩方法可以撼動到呢個政權架啦，你話坐低傾，傾傾下連「蒙面法」都出撚埋，傾乜撚野姐。我覺得香港人已經好叻架啦，行左四個月，都唔知幾多個遊行集會、示威活動，個政府咪又係唔撚理，宜加係個政府「無底線」地無恥，絕對唔關我地事架...

「五大訴求」入面，我最想既真係可以釋放被捕義士，我真係唔想佢地為左香港坐十年。只要一日要人，我都會繼續出去，直到贏為止。政府越係打壓，我地就越要反抗！我相信總有一日我地一定會係煲底見架！
唉屌！屌你老母政府！！！！！！！！！！！
United we stand！
Divided we fall！

我想你回應我地咋屌你老母，好撚想勇武咩？「十年」啊，你還返比義士？

唔止謝sir，連er er er sir都……

一味拖拖拖，我屌你老母

雙普選先幫到手

我真係唔知點先可以做到... 一開始大家都勁多新野、新idea，但最近真係feel到有個樽頸位，點撚解做左咁撚多，個政府都可以唔撚理架屌。 點解可以做到咁撚低手。香港人真係好撚攰架屌你老母

見到手足係咁比人拉，我個心真係好撚柒痛啊屌。我地都係想要返自己應有既野姐...

原本係金鐘m記毒撚黎架咋...
點撚解要逼到我地忍無可忍要用武力啊？企前線，你估好撚好玩？好撚大壓力架屌你老母

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

港共就係想我地覺得次次出去無新意到左樽頸位就易放棄.
但係個個星期出去行街,長遠落去商家佬頂唔順實屌政府或者撤資,無左隻金蛋睇下共產黨頂得幾耐

只要一日要人，我一日都會出去。我地真係冇得返轉頭架啦

根本完全就係關你地事
由美國開始好嚴肅去處理人權法之後
本來就唔需要再安排上街示威失敗既情況
佢係咪都過
佢做唔做野係大國角力之下既決定
你估你上多幾次街就有用咩?
人地決定左要通過
你就識趣好休息下
間唔中做下和平集會聲援下美國國會咪算鳩數
係要繼續製造傷害
然後陷入自我埋下既失敗感想
根本呢段時間拉咁多人，所有既無力感
全部都你地揀錯野黎做而導致
全部都係自己攞黎
你搞咁多野 最後係等D咩?
咪又係每日睇下美國國會有咩UPDATE 就係度打飛機
根本全部人都係望住美國國會做人
有冇覺得自己呢一個月做既好多野都好無謂?
得著就只有更多人被傷害 更多頭版

因為我哋嘅敵人係共狗唔係政府

巴打 共勉之 可以失望 但不能絕望
要記住大把人同你一齊行

都係灰姐 同fd傾完 越傾越撚灰
出撚左四個月，好似冇乜用咁
成場運動又好似入左樽頸位咁

我都覺得好灰 而家好似每個星期都係到重覆梗一樣嘅嘢咁
係咁裝修 手足一個個咁俾人拉 又俾班無腦藍絲屌
仆街政府完全係當你哋無到 一啲回應意欲都無
仲on99咁推到按揭9成 搞到你班人個個有條數起身 唔撚理現實發生乜事
而家咁樣我哋仲可以點繼續行落去

btw呢個星期有咩活動

好似元朗靜坐？

真心同意, 其實夠料做班狗, 做班官, 係要個個星期送頭...

停真係得咩？一唔keep住個熱度，侵都即刻走出黎講話好似冇咁熱烈、小人左。然後政府又走出黎話小左人，唔理。真係唔知

我地冇本錢放棄

我都想做港豬
點解要逼我

我都係灰姐，放棄點對得住所有逝去左既手足同埋拉左既手足...

侵侵講乜, 真係唔好咁上心, 大家知佢有政治考慮, 我地管唔到.
所謂既停, 應該話我地冇左攻守節奏, 依家只不過作過題目等人出來搞事, 到時睇吓popo有冇犯錯.
人少左, 要認, 不如諗吓點解決.

一早預左呢種情況
幾個月前我已經提出一個問題
基本上所有不合作運動(包括塞路)係冇用
因為根本威脅唔到政權
你要塞路 比你塞到聽朝都仲得
你要封地鐵 比你封全日都得
不合作運動由始至終的作用只係喚起公眾的良知
再由公眾向政府施壓 答應自己的訴求
例如黑人平權等等
但而家公眾的關注已經足夠
不合作運動剩低的作用只係... 諗唔到

正如你所講 呢個政府好無恥
而無恥就係呢個政府其中一樣武器
擺明係搵白衣人襲擊你
擺明係搵福建幫打你 咁又點？
獨裁政府係唔需要人民支持
獨裁政府只需要槍炮支持
所以我覺得其中一個出路就係剷除警隊3萬個警察

我覺得另一個出路可能係搞法庭
點解要搞法庭？
因為法庭已經失去應有的功能 審判所有犯法的人
但而家明顯地法庭已經失去應有的功能
淪為審判異見人士的機構
退一步講 法律應該係懲罰d做錯事的人
義士有冇做錯到？ 義士係咪應該被法律懲罰？ 釋放被捕人士係咪只係口號？
香港人一直捍衛的法治係咪會懲罰d冇做錯事的人？
如果係的話 呢種法治我要唔要都罷
如果香港人能夠推翻成個法庭 包括所有法庭對義士的審判
香港政府就完全冇任何正當性繼續管治香港

不過我要強調唔係叫你而家去搞法庭
因為得唔到民心轉行動係失敗的行動
我覺得呢條路係好難行
因為要香港人打破佢地一直相信的法庭 一直捍衛的法治(佢地認知的法治)

其他人有建議都可以提出
不過我想你地思考下一個問題先
有咩情況下政府(中共)會答應五大訴求？
我的答案係「冇」
所以我的思考方向係點樣推翻呢個政府
但呢到又涉及國際(美國)同中國的角力就更加複雜
我都唔太清楚

所以就係話已經到左一個樽頸位